求幫手！開機正常1000M，用用下就降速

唔知點解開機都正常1000M，用用下嗰網速就會降到好低，有時幾十M，有時仲要得翻幾十kb。每次都要重新開機先變翻1000M。一開始以為會耐唔耐咁，點知差唔多日日都咁，有陣仲一日兩三次。仲要淨係電腦降，手機用wifi都有穩定400-500M。

配置：
CPU：AMD 3700X
GPU：MSI RTX2080 VENTUS V2
RAM：32G
MOTHERBOARD：ASUS X470-PLUS GAMING

送部機比我

壞CPU

壞lan卡

睇下event viewer搵唔搵到error